Instagram多咗好多我明明冇follow嘅人

近排先有
已經見到三四個 明明冇follow過
平時都唔會有 開頭仲以為係廣告 撳入去話我follow緊

樓主貼個ig出黎大家幫你睇下咩事

食屎

貼出黎我都可以follow

個次比個中東友唔知點樣攞左我acc係咁add 人

啱啱又見到一個喇屌你
做乜撚野呀屌佢老母

個啲好撚鍾意自拍一大堆

改下密碼先啦

即刻改咗
多謝提醒

Me too
仲follow左好多人，但啲人唔係即時接受
依家過幾日就要去刪人，又睇唔到已送出邀請名單

改咗密碼未